甘能大雨，等我擔把傘出去幫助冇帶傘騰晒雞的小妹妹

順便出pool

連登仔一早出動啦
而家先出門遲哂